11.17 外媒記者背包中催淚彈 示威者盾牌陣保護他

11.17 外媒記者背包中催淚彈 示威者盾牌陣保護他

身處理工大學的美國牧師Dr. William Devlin正聯絡美國領事館求助

幫手Retweet + like + update 警察武器響reply度向美國表示美國公民被警察圍困